到底咩心態先會拎人地派傳單張合照嚟J???

好心收下皮啦
周街都短褲女啦 前世未見過腳咩

咁嘅時勢又唔係幫手
仲要無啦啦拎張相轉移視線？
一係就係五毛 一係就係嗰啲想搏人關注嘅on9

最後 post多次

預咗多戇鳩仔呀？

拿做人公平d 建制d女正一樣j

而家睇女關政治咩事

熱巴就大陸人一樣j

收皮啦，屌你老母臭閪

連登仔不意外

兒登仔前世未見過腳